邊個話保方老！

老方

又幾撚燈

我

食屎

唔老唔老, 後生仔係衝動既

屌

真心 驚佢年紀大 咁上腦法爆血管都似

廢老撞鳩球證